# AS_01_WebCanvas
1. 工具共分為：形狀、橡皮擦、筆刷、彩虹，除了橡皮擦外，都可以調粗細，調粗細的方式就是選筆刷。
2. 要先選筆刷粗細再選工具，否則工具就是筆刷(預設值)。
3. 筆刷跟形狀都可以選顏色。 
4. 筆刷粗細只有三種，而字體大小則利用range控制。
5. 打字前要先點選圖示再調整性質(字體、顏色)，如果只點選圖示不選擇字體，字體就會是預設值(Arial)。
6. 重整(reset)之後無法復原。
### [url(vist the webcanvas!)](https://106062338.gitlab.io/AS_01_WebCanvas/)


